點解d飛仔/單既墨會甩色

可唔可以唔甩

嗰啲熱能打印嚟
唔甩你要scan入電腦

熱能打印唔可以唔甩？

我見某幾張過左好耐都唔甩

不如你貼上嚟睇下

日本d單好多十年後都係好清楚

用手指劃一下睇下會唔會花左

係，好似啱啱去完旅行咁

推